係微博撐警 表掦香港警察 再踩低公安解放軍 !!!!!!!!!!

建議文宣方向

首先你係一個撐警藍絲

支持警察取代解放軍！

你要不斷煲大警察既人工 去貶低大陸公安人工

警察月薪 計埋OT 5萬以上 公安得6000一個月

然後係微博撐警 不斷讚警察效率狂踩大陸公安

學歷 紀律 專業操守 EQ IQ 任何方面

狂讚警察 狂踩公安解放軍 踩到佢地一文不值

再係抖音整片拎警察同解放軍作對比

佢封一個微博ac 再開10個

不斷分化佢地 每日都要分化!!!!!!!!

每一秒都要分化佢地！

香港警察同中國公安
人工對比

香港警察展現專業精神
中國公安展現偷懶精神

話自己係警察老婆！

然後讚自己老公人工好高 笑公安低人工

推

建議公安部門引入香港警察出任主管職位 以提升公安工作能力

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

幾好

功高蓋主

想開tg group 撐警中國文宣部

同意

呢個work捉到思路

我爸爸是PPRB中的英雄, 他很厲害每天都要應付黑記的問題， 每條尖銳問題都被佢容易化解， 應該 再繼續升職 未來能取代 外交部耿爽 的官位，PPRB 每位 世叔伯都受過英國式 訓練， 不同於 耿爽 只懂得買學位， 其他世叔伯每次謙虛說 自己學歷不高 但要取代大陸官員綽綽有餘

強調自己受英式 訓練， 用啲大陸出名官員 提高自己地位， 咁樣得唔得呢

轉自：隔離post

呢個OK

甴近平

Push

Pushhh

天才

品蒽

push

有冇品䓤ac 可唔可以貼我個post上去

比d清醒既中國人 比idea佢地

PPRB直情畫龍點睛，唔用全中文，俾人有種睇唔起中文嘅感覺

Pushhh again

值得一試

你們公安懂英語嗎？啥都不懂

曱近平

我覺得出唔到街
一出就ban9哂
應該用佢地啲用語 咩zf ga啊
如唔係傳都未傳 就被人檢舉咗

支持香港警察 取代公安職位

好主意 甴近平

人工幾時同公安睇齊

請一人一信
對家已白色恐怖寄比消防
dfs@hkfsd.gov.hk
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

讚揚消防處人員及建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全
在11月2日的公眾活動，消防處人員一如既往為市民提供緊急救援服務，本人特此讚揚消防處人員的付出。
但是，本人同時留意到消防處人員在十分危險的環境下工作，於11月2日兩度受彈藥攻擊以及被警察毆打。在片段一中，消防處人員在沒有任何裝備的情況下被警察以催淚彈攻擊，在下車避險時更被警察毆打。在片段二中，消防處人員更被警察以實彈攻擊。
一直以來，無論在山上拯救被困人士(有消防員更曾為警察殉職)及火場中，消防處人員在承受極人風險的情況下工作，但現時消防處人員執勤竟被針對，以實彈攻擊及毆打，如此惡劣工作環境實在太荒謬。建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全。
片段一

片段二

21454809

Pish

有人一早已經咁做

唔錯

純狗噏 如果掉翻轉我地支持公安嚴正執法會點

比人河蟹

Gogogo 即join

即管係微博瘋傳出去

屌見到黑警張圖打左冷震

濕鳩樓豬

多謝樓主

支持鄧丙強出任北京市公安局局長

支持光頭劉sir，公安武警不入流

Tui

要不是香港警察
中國早分裂了!

篤撚中哂班支那蛆仇恨香港人嘅G點

支持

硬係差少少，差啲咩呢
好似一黎直接同囂得滯？

pish

甴曱平

有諗頭

鬼打鬼

呢個idea幾好

講人工應該最易分化

空氣推

我記得之前ig有大陸女人話有香港警察騷擾佢仲話啲警嫂曬命
搵唔返個post

習曱甴 習維尼 曱甴維尼 甴維尼 曱甴近平 甴近平 曱甴皇帝 甴帝 支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗 警甴
#Chinazi #AntiChinazi
#BoycottChina #BoycottBlizzard
#StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur

再話港警有私心 令中共質疑 你知中共質疑你就點講都冇用 到時逼政府割席

G持
我地太focus 係黑警度
換個角度睇件事會好唔同
功高蓋主從來都係中国人大忌
LM睇清算

終於有喱d post出現 有計謀有智慧

(有片) 銅鑼灣手足比狗瘋狂鳩打

思路正確

721

讚成 但買vpn或用公共wifi先好玩

好

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

咪傻啦
支那公安帳面就可能係呢個數
帳底嘅分分鐘多過香港Popo計埋OT啦

有用

強烈建議香港警察出任
各省公安部門主管職位

差支那式用語
小弟大概示範下
我爸啊那可是PPRB中的英雄, 老牛逼了
傻逼黑記那麼多問題，老想著為難我爸，結果不還是給我爸給秒殺了，MDZZ
按我說我爸就該趕緊升職，說不好就坐上了那什麼耿爽的位置了，PPRB 的世叔伯們都是受過英國式訓練的人才，哪像耿爽那撈逼，只懂得買學位
世叔伯們都特謙虛，都會說自己學歷不高，但比大陸那群官還是高了好幾個層次

要警察滅亡，必先令佢瘋狂
喺支那微博滿足佢地虛榮心理，令佢地不斷自我膨脹

香港警狗勁撚過解放軍

呢個IDEA幾好, 推吓

千祈唔好自稱香港警察 然後係微博話 岩岩係酒吧想同大陸妹扑野 但佢拒絕 然後話中國女人全部都係妓女 慰安婦 咁樣會挑起佢哋既中國人情緒 唔好

不妨一試，不過冇微博account

好招

香港唔需要黑警 公安先配香港警察人工 寧要公安 不要黑警

可以玩

從各種小事激起矛盾是為上計

每日不斷loop 每個comment不斷loop

好快就會有新風向

樓主係咪無account係藍屍群 竟然唔知佢地有人mon呢度
idea唔錯，但已經唔work，因為呢個方法已經揚左，下次用其它方法spread開開去啦

習雜甴

唔好用大劣話，佢地會覺得親切。反正用香港話佢哋會好反感

Jeng

呢個要推

又啱，要做到香港人睇唔起支那人既感覺，大大力吹到香港班狗勁過閘大大

唔使講咁多啦 回歸基本步 話香港警察同政府專業唔貪污 管治能力比公安同中共好1萬倍已經間接表達出 香港>中國 班大陸人仲唔嬲到震

已FC

之前有fd個fd係阿sir黎 佢話：之前落bar 有件大陸妹扮上菜 唔肯同我扑 佢雞都不如 衰過慰安婦 中國女人全都是妓女 賤婦

捧殺

推唔到

已經預訂了劉sir的淘寶figure! 感到自豪！內地公安都是薪水低很多辦事又差的流氓，素質真的比不上咱香港出品...

習曱甴

我想睇落嚟扮狗嘅公安點念
落嚟最多加幾千蚊
班狗月月幾萬銀
期待狗咬狗

呢啲要推

P牌扮推

推
心理戰有用
我地要多角度唔同方向還擊

散仔人工都高過習曱甴

諗下都興奮

香港散仔人工 等同 公安局長人工

林志偉後援會

林志偉簡直係警察之父 係撐警之父

有腦

每一秒都要分化佢地！
開微薄唱香港警察企圖武裝叛變，軍閥式港獨。

我喺fb 啲藍絲page試過唔成功
希望手足會成功

習近平，甴曱平，曱甴王

sryyyy....

同時最好有人用返大陸話，扮大陸人留言鬧佢，佢地都同樣有第一個留言帶風向既情況。

你贏。好計

匿名信
来自香港一位警察的老婆

香港暴徒真的是太可恶 做这么多亏心事打市民
搞的我老公每天晚上都不能陪我
有时候真的很空虚 但是我能夠理解他們
他们这么累为了这份工作保护香港市民保护治安
拿生命去拼搏 那些暴徒不是人
我真想他迟职
说实话為了一个個月六万多的工资 也不多
有时候我真的想
值得吗 为了这个政府这个国家付出这么多 得到的只有那么少的回报 还不知道晚上能不能安全回来
每天担心这个那个 有时候真的很心疼他们
希望他们能像以前一样 工资少一点也真的没关系

香港警察專業好多，咪玩啦樓主

其實真正網絡戰線係微博
仲有永遠記住人比人比死人呢個道理
格離省永遠都係廢過自個個 你估真係咁團結咩

有得諗，但無論黑警公安都一定要合理、真實先得，特別可以攞劉備後代黎講，支那人都識佢

加多少少，份糧唔夠生活買豪宅，要由生活上挑起支那人既仇恨，再分化佢地

事實上香港警察係勁過解放軍

高級

新方向

多謝巴

豪宅？我觉得太夸张了 我们不那么奢华 我们只想去大弯区 香港我们也呆不下去了 真想大陆同胞们能接纳我们

補充小小
其實可以 幾篇一齊炒大佢
話
警嫂好大壓力 偷偷同記者爆料訴苦
希望中共能對警察好d 唔好送佢地去死
整到成件事真d

匿名信
来自香港一位警嫂

香港暴徒真的是太可恶 做这么多伤天害理亏心事
打市民 他们只是支持警察有错吗？
为什么受到如此对待
我老公已经每天加班 周末不能够陪我
有时候真的很空虚 但是我能夠理解他們
他们要生要死这么累
为了这份工作保护香港市民保护治安保护一国两制
他们拿的是生命去拼搏的 那些暴徒不是人
扔燃烧弹不止 还扔屎？多大了 一群丧心病狂神经病
我真想他迟职
说实话 為了一个個月八万多的工资 也不是多
这些破事情已经第五个月了
有时候我真的想
值得吗 为了这个破香港 国家 政府
付出这么多 有可能还会被杀死
记得那个拿刀谋杀警察的那位吗？
你不知道明天会不会有一个会刺心脏的？
得到的只有那么少的回报
还不能确定晚上能不能安全回来
每天剩下的只有担心 真的很心疼他们
希望香港赶紧恢复平静 有必要解放军真的进来
如果他们能像以前一样工作少一点
工资少一点也真的没关系 反正我们该有的都有了
唉 五大訴求 缺一不可呀 dllm

文宣唔需要講人工又剩 主要講返事實咪得 香港警察屌打公安 香港政府>>>中共

呢招ok

好主意

Good

唔係實名認證既咁？

警嫂 警二代洗乜

香港警察反暴制亂，對付民眾的力度比公安大、有效率，應該引入內地給公安仿效

方向正確

公安收入主要係黑錢

可以一試
分化佢地

弱智夠未

掂啊推到曱甴近平仆街

高招

去年深圳市人力資源和社會保障局發佈了《2018年深圳市人力資源市場工資指導價位》，在該文件的第6頁，寫明瞭2018年當地居民收入的情況。2018年深圳的工資的高位值、中位值、低位值和平均值分別為：25860 元/月、5069 元/月、2882 元/月和 6413 元/月。

支那人做到高層都低過香港狗份人工

一早應該要做啦
比支那人睇下佢地狗都不如

我覺得比人工好快討論完
視乎想吹咩風
我地可以試下代入個班人既思維
依家好多小粉紅鐘意講軍備
可以試下比較黑警同解放軍既裝備
吹下歐美裝幾勁，解放軍陸軍幾差
國產既質量比唔到上歐美

吹到禁上下就會有專家出來拋書包
到時我地又可以帶風向吹下港警用大陸野既柒事
例如套甲太重攪到港警成日仆街
又可以整啲gif佢地睇下
浪費佢地精力，自己友嘈

巴打識玩

好人一生平安

又岩wo

垃圾解放軍
香港警察先最勁

有用post

分化撚進化了

推呀

呢個正

習近平 甴近平 曱甴王

分化中國人

721 831 101

good

全面進攻玻璃心

神！！

OK喎

如果滲透成功
警察哥哥姐姐連大灣區都去唔到點算？

微博撐警
Reddit 反暴雪 反LBJ
Twitter 屌黑警 支持印度

勁

來全力分化吧

P牌仔, 推不動,
呢個一定要做, !!!

支持樓豬

正有此意。。 大家交流 分享做法

Ok

dllm 急不及待

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

今次我地集中一齊做

樓豬好毒

巴最後再加句666

但唔太熟微博。應該要係咩地方開呢種話題先多支那睇？

嘩 嘩屌你 正呀喂！

警察實在太專業

咱們香港警察就是比甴主席還要高學歷

好似

曱甴平

大家要申請微博, 仲有微博要就住黎講。 唔好一開始就開恆turbo. 太快既話好快就俾人封殺。 要慢慢升溫

可以用光頭警長 或。五星旗作頭像

如果所有解放軍都跟光頭警長一樣高質，美國還敢這麼囂張嗎?

有得捻
推

我唔准你咁樣分化兩戇同包呀

有point!

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

借位 真係好想幫大家
受TG影響皮膚既巴絲全部同我入黎！

喺啲警察明星post到留言效果更佳

班狗真係唔值咁高人工

支持甴近平

推。

樓主好醒
甴近平

一個中國唔需要兩隊執法部隊

支持香港jc 取代ga職位

推，同時進行多條戰線
自己覺得街頭抗爭成本太高既話就諗其他方法去做，加油！

Pushh 功哥蓋主大忌

香港亂左幾個月，只係得香港警察英勇抵抗
所謂文明之師解放軍只係識龜縮係深圳個運動場行行企企，開個大喇叭叫春後果自負就當嚇鳩到人

垃圾廢物解放軍

啱，要多方面講公安完全比唔上黑警

pushhhhh習近平甴近平

tui

this is smart

推推推推推

831

721 85 811 831 101

求求解放軍出動保護香港唔好得個講字

拎啲無支那味既靚女做頭像

公安都幾慘
人工咁低
做嘅野一樣

方向完全正確，推呢招

呢條橋正

甴大大

呢個正呀

此法可行

強調散仔呢幾個月月入十萬。

喂Jeng

品蔥

順便讚揚林大總統，讚到佢上天
名氣甚至高過甴大大

说实话 香港警察比起国内的公安专业多了

暗黑兵法

推上熱門

有得諗

文宣組做野

正

曱甴近平

中国公安跟香港的專業警察怎樣比呀

Support!!!

曱

先去光頭佬/其他黑警既微博？
個到都係撐警既

推推

正確

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

呢個無錯。 但最難係用詞點樣可以連光頭狗都呃埋！！

因為依家光頭狗講一句。話有人想搞分化就可以令我地滅團。

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

Nice !

推！！！

正確， 但要小心光頭狗識穿 然後指出我地分化。

你知啦。光頭狗咁威 講一句啲支那就會信晒

連登出佂

宣揚鄉黨警賊月薪高過甴近平月薪就可以了

無微博但push

甴近平 曱甴王

點樣先可以對大陸宣揚

好啊！

好似幾醒，推

721 811 831 101

香港警察做緊全亞洲最優秀警隊時, 大陸公安仲喺派出所度J緊自己部空調彩電咋

依招高呀

港警實戰經驗豐富，解放軍返去摺被啦

咁人工黎講係差好遠喎
林鄭人工都高過甴大大幾十倍

警務處長高人工過美國總統個故仔必備

曱由王=曱近平=甴近平
建制派=保皇黨=土共派

識玩

開始有陣大陸味

拉一派打一派
習曱平

我表哥係香港警察
我老公係香港警察
我細佬係香港警察
我親戚係香港警察

建議大灣區警察由香港警察全權監督管理，以提升專業水平，免被公安拖跨

曱大大

習曱甴 幾好

搵幾耐先搵到張警察幫人樓主好波

直頭再話警察可以做埋國家軍啦，只要他們願意光頭sir都做到中共總書記

強烈建議林志偉出任各省軍校顧問，提升部隊戰鬥力，突破摺被框架

無微博點玩

我們都是小粉藍

好想玩微信了 習甴近平

我宣布三罷籌備工作正式開始

你地以為支共換一個
係換曬香港所有紀律部隊
到時玩過火

玩分化咁正你都諗印得到 推

提議口號

無需共黨，港警治港
香港警察，唔係牙刷
自治香港，革新政策

一個香港光頭警長 夠一旅解放軍打啦 垃圾支那佬

你個名

微博好難申請帳號

曱甴王习曱甴甴大大

呢招分化唔錯 內地小粉紅起哄就好睇了

咪就係，垃圾公安，香港警察先係有料到

學番佢地 見到d咩公安城管強制拉人清拆既時候 用繁體字打香港同胞堅決支持邊到邊到公安城管依法辦事 嚴厲執法

微博唔係要實名登記咩?

一邊搞分化 一邊撚佢地 搞到佢地精神分裂

支持習曱平

用實名有冇危險

你地嚇到頭先微博熱搜榜 支持民警 置頂左一陣

唔洗 用太空卡就得

方向正確
等佢地鬼打鬼

Join

從未聽過支那人會撐公安武警
而家撐香港警察

ok wo
支持
開返個封塵微博先

習近平 甴近平

若果係一國.咁POPO係無理由可以留係香港本土就職,一般都會係香港嘅公安守其它省份城市,其它地方嘅公安嚟守香港. 無論點表忠都會係咁安排.

join

一

曱甴王習曱甴甴大大

正 想join

中囯公安？
曱甴！

呢個有撚頭!!!!

話因為暴徒日日鬧事，所以自己靠ot成功買新iPhone

呢個真，我地香港警察行動派
唔玩果啲小孩子過家家摺被遊戲
一玩就玩槍械尤其射擊人群技術純熟
城市巷戰街頭打鬥槍槍精準樣樣都勝啦
講到對自己人既友善對待解放軍拍馬都追唔上
我地警隊眼內從沒解放軍存在

支持劉澤基 取代習近平

冇實戰經驗嘅摺被軍 喺香港警察面前都要企埋一邊

推
有用分化

香港警察維持治安，解放軍只會接被

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

唔好提英式先，擴大customer base 先， 再慢慢提

推唔到都幫手先

大家真係做先好
咪又得個講字 係微博努力左咁耐都係少數

應該要分幾team人

A：狂讚香港警察
B：話如果公安人工可以好似popo咁高都會好好
C：你什麼意思，你在說公安貪錢嗎
D：搵世界各地警察人工證明公安人工真係低
E：你要看當地的平均收入呀
F：豈有此理你說中國人窮？中國加不起嗎？
G：住房問題都沒解決，為什麼要加人工給公安

分化

早就應該咁做，等公安眼紅，要求平權

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

冇錯
香港警察去過外國受訓 又識兩文三語
應該全面接管公安

【行動post】早上抗爭 堅諗得過

下 點解同我聽嘅唔一樣
我表叔個仔當差
話去到大陸啲女知道佢係香港警察全部濕哂 爭住比佢屌
個陣去一個星期旅行
晚晚唔同女
有條女個男朋友仲係公安
不過唯一一樣嘅係 我嘅差佬親戚都話大陸妹係雞係公廁
佢依家一放假就上去屌西
唔知屌咗幾多條女

Ok wo

推

而家要捧到甴近平知自己養緊一班連自己都控制唔到既魔警

香港警察全國第一 能力在解放軍之上

先覺得係好方向
仲可以話飛虎隊一定贏解放軍

三萬香港警察等於廿萬解放軍

開左tg group 未

計埋OT 15萬呀

Very good idea

曱近平

習曱甴

多謝宣傳

oish

呢個work

上面公安份［人工］其實喺表面，重有好多補貼無計入去嘅。上面啲數字你都信。

佢哋有服裝津貼，買樓津貼，生活津貼，讀書，乜柒都喺阿公。
嗰份人工基本喺淨袋。
所以上面收個人薪俸稅喺咁少就喺呢嗰原因，亦因為咁，啲公安吃好撚愿意打柒任何人。

去到咁上下就轉風向
香港警察理垃圾咪又係要靠大陸武警落黎幫手 憑咩要佢地拎咁高人工 建議香港警察薪酬福利跟隨大陸公安

贊成

玩撚到佢地精神分裂

呢個好玩喎，睇小粉紅紅炸個樣

甴近平

公安為中國人民服務左咁耐都無人讚揚佢哋
反而係九尺遠嘅香港警察就有人送嘢食比佢哋
佢哋為大陸市民服務左咁耐就乜都冇
就算佢哋落咗黎香港幫popo手都無人知佢哋嘅付出
心理唔平衡

呢招絕

好感動...終於有人諗到呢啲野...

樓主加油

習甴近平

支持習曱甴，支持曱甴sir

咁都比你諗到

但開微博要小心手機比人hack

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

up

很可以

Ching sick ball

好橋

根本香港警察太好人工

大陸公安，服務全中國

唔好用app 用web

再撘VPN?

係啲所謂既香港警察KOL度comment贊佢地咪得
反正 啲on9 KOL 一定會受
啲小粉紅都唔識分曲直

薪酬之間比較,意義不大,因為,薪金遠不及權力帶來的好處.相差一萬幾千? 唔好意思,我都唔志在.
你可以分化到港狗,但難分化公安.因為公安己經係地頭王,有特權自然有錢.大陸女人?很抱歉要說事實,都係唾手可得,公安無欠缺,你拿什麼去分化牠呢?至於港狗,牠們尚有很多追求,因閒日高消費,而薪金受制度監察,較難找外快填氹.而港女(較多)精神獨立,難溝很多.港狗較多苦悶.這樣的畜牲,現在最想要"特權".而港共政府就是唯一可以提供特權給黑狗享用的.港共政府可以輕易收買黑狗.(無需付出高額金錢,放權就可以了).我們有本錢收買/分化牠們嗎?

好方法

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

中國人最愛面子

習曱平

啱，
應該要咁玩，
因為講武講法跟本冇得玩，
唯有用呢啲合法途徑令到佢哋頭都抬唔起。

香港警隊天下第一，隨時收番鈎魚台

用二手電話 太空卡 vpn 用web

尼個post高汁

有谷未

要話俾佢地聽中國公安不如香港警察

攪算一輪又係不了了之

推！

咁講真中囯公安過，武警
除左摺被叻仲有乜？
當然差過香港警察好多

中囯都係廢

我驚po完第二日就被消失
係我係垃圾

ok

無用 大家千奇唔好咁做丫!!!

呢個唔錯

this idea ok wor

Support

各有各做

teamkill 隊友

yyyoo

尋晚旺角班狗俾人撚到

推 有得諗

為甚麼港警三萬元月薪 武警和公安6000元也沒有

依個要推
有用

微博ac實名制架！

提議非常好..

一早就應該咁玩

唔係好知反攻大陸要去d咩網。有無建議？

香港警察代理埋政府功能，真係好辛苦好偉大。

事實黎 支持警犬取代公安

分化公安同香港狗隻

要不是我们中国香港警察守护
你们解放军早就完蛋了

#薪水反映实力

建議新入職警察學摺被

甴近平 想入

再推

成個post都係到FF

習曱甴平

H: 就算要拿養老福利金加給公安也要加上去，那群老人家跟香港拿綜緩的人有甚麼分別，消耗國家資源，不要臉

g持！

gogogogogogogog

好主意! 呢d分化招最掂！